\section{Recomendaciones}
	\begin{itemize}
		\item En casos futuros sería bueno implementar algún tipo de QoS debido a que éste puede reparar problemas de latencia.

		\item A la hora de realizar el diseño del sistema inalámbrico, se debe tomar el cuenta el factor overbooking ya que es una relación que indica la disminución de la capacidad que se contrata antes de avisarle a la empresa correspondiente. Si se tiene un factor 3:1 esto quiere decir que para una conexión de 256 kbps, no se le puede reclamar a la empresa si ésta brinda una conexión por encima de 85 kbps.
		
	\end{itemize}
